[打臉英國]文翠珊脫歐後急訪華求救, 中國:暫無暇接見

英國首相原計劃於11月6日當周率商業領袖團訪華，但由於同美國總統特朗普的訪問行程太近，北京忙於應付，被迫改期。

英國天空新聞網（Sky News）倫敦時間6日報道，英國首相文翠珊（Teresa May）原計劃於11月6日當周率商業領袖團訪陸。但英國官員透露，北京本周稍早時通知，由於與特朗普的亞洲行太過接近，因此無法招待文翠珊。

報道指出，影響文翠珊訪問計劃的另一個複雜因素是中共將於本月18日登場的第十九次全國代表大會。

據報，訪華期間，英國首相將與北京討論英國脫歐後的中英雙邊貿易關係。訪問被延遲，讓一些官員感到沮喪。

美國白宮上周五（9月29日）宣佈，總統特朗普將於11月3日至14日開啟亞洲之行，將藉機訪問中國和日韓。特朗普訪問亞洲一項重要的議程是，特朗普要求其它國家，特別是中國，幫助壓制北韓，促其放棄核武器計劃。

日不列顛真係廢

脫歐係英國最錯決定

怪不得比華春瑩鬧完英國無再回應
原來春袋比人把持住

英國真係窮得好緊要

英國玩政治咁高明你識條鐵咩
擺明係煙幕黎
暗中重建既大英帝國啦

狗

脫愉叉野歐

準備要還200億歐元比歐盟，山窮水盡了

所有大陸官員在英子女即時驅逐出境。你睇下有無得見

咁中共子女喺美國實多啲，美國一定優先啦

黑暗兵法 - 公子獻頭
高招

中資在英企業即時撤資。你睇下乖唔乖乖地等

又係 中國人同台灣人鍾意美國多d
香港人先多移民去英國

原標題：
特朗普十九大後訪華 英首相訪華行程被迫推遲

樓主一如既往做標題黨奶共

一樣，英國book期早過美國，中國一樣推遲英國個會，應付川普先

嘩 好撚大個官威呀 支那人

撒左走去邊？
番支那定去三線國家

我睇錯文詠珊脫衫

死五毛又亂改標題